16/7遊行唔好再比人騎劫

6/9號當日既遊行，由於無大台集中大家叫口號，好多唔知係咩團體既呀叔拎住個大聲公好似好好玩咁，係咁叫人嗌「林鄭月娥，死八婆」「仆街」「食屎」之類既口號，雖然大家對佢都有好大既怨氣，但係我地要明白叫上面果一堆粗言穢語根本無意思，反而會比位人地入，我地最重要既目標就係「撤回惡法」。

所以，我希望星期日會出黎既朋友當身邊拎住咪d人叫呢一堆無意義既口號果時出聲制止佢地，集中翻火力要求撤回逃犯條例！

16/7

你遲左一個月呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌，我都係咁諗。69嗰日唔知點解係林鄭下台最大聲。我心諗大家醒目啲好冇，個遊行係反送中啊大佬。

不過唔緊要，最後反送中嘅訊息都有帶出嚟。如果唔係我真係會一頭撞死算。